覺唔覺得奧巴美羊黎到英超 就無想像中咁快

未請過人食塵

佢留力

但比想像中入得多波

有喎
臭燒長傳
羊半單刀射龍